一人一句慘歌接龍遊戲

我開頭先
-----------------
星的光點點灑於午夜

夜越黑 夢違背 難追難回味

回味那日子 回望那地方

一定要最尾個字接定成句歌詞其中一個字都得？

總之接到落下都得

方知道情感複雜 難道完美並無辦法

不如可以用埋同音字啦
咁法你可以有發現 發覺 etc

可以呀 btw 但絲打仲唔訓?

發覺你變得敷衍我 你的手逃避觸摸到我

我沒資格 讓你為我心疼

尋晚就係太夜瞓搞到今朝走咗堂

心疼妳的心疼 想緊緊把妳抱著

抱著你 抱著你 抱著你～

咁曳,今晚早D訓啦

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

故事結局會有甚麼差別

你是如此的難以忘記

慢左添

忘記了擁抱 忘記了微笑～

微笑靜默互望 笑比哭更可悲

悲慘世界的代言人 如何能自命榮幸